點解個個都想曼城拎冠軍，係愛？係責任？

係利迷on9呀屌你個閪

真